有冇人試過黃金葡萄球菌感染 求醫生介紹

求醫生介紹，最好講埋幾錢同大概幾耐好返
我已經睇咗兩個醫生，一個皮膚科一個普通科，食咗三個禮拜藥都未好
我出事在個嘴度，成日會出黃水
好絕望

點先會惹到係個嘴度

我都唔知
可能個嘴乾冇塗唇膏..
從來都未試過會搞成咁

最常見的傳染途徑是由於該菌會大量存在於化膿傷口上，假若食品加工人員手上有化膿傷口又沒有包紥好，則在處理食物的過程中便有機會污染食物；

嘩 樓主你呢排唔好含撚或者奶閪或者接吻住

好簡單⋯
嗱見你有緣人，我教你；好易。

不過你先捐$300去 612/星火
然後post 張收據上来。

我教你方法；四十八小時包有成效

好返未

用“受”口水洗下

去私家醫院啦

之前中過起下巴位
睇左西醫，元朗林國生醫生
開左藥水比我洗傷口，同藥膏搽
幾日就開始結焦，生返正常肉，而加無事
不過過程中好痕，但唔好手多去搞
不過樓主生起咀就煩d，唔知可唔可以搽藥膏
印象中都係$3xx
希望幫到你啦

好返未？

一身受用，scientifically proven work.

睇咗第三個醫生
原來係前嗰兩個醫生睇錯
只係普通皮膚發炎...
無啦啦食錯三個禮拜藥

你肯定第三個醫生：一定啱？